F1 2019 匈牙利站 討論區

Formula 1 2019 Hungarian Grand Prix

02 Aug 2019 - 4 Aug 2019

FP1 (FRI): 17:00 - 18:30
FP2 (FRI): 21:00 - 22:30
FP3 (SAT): 18:00 - 19:00
Quail (SAT): 21:00 - 22:00
Race (SUN) 21:10

Location: Hungaroring

Tyre Choice

Formula 1 2019 Calendar

2019 Team Driver Line-up

Mercedes-AMG Petronas Motorsport (Engine Supplier: Benz)
44 Lewis Hamilton 「太陽神」「鹹X」 「老MK」
77 Valtteri Bottas 「公公」
W10

Scuderia Ferrari (Engine Supplier: Ferrari)
5 Sebastian Vettel 「廢圖」「一陽指」
16 Charles Leclerc 「叻叻」
SF90

Aston Martin Red Bull Racing (Engine Supplier: Honda)
10 Pierre Gasly 「返細牛」
33 Max Verstappen 「19MAX」 「生癬拿」
RB15

Renault F1 Team (Engine Supplier: Renault)
3 Daniel Ricciardo 「四萬」 「(前)澳牛」
27 Nico Hulkenberg 「鳩堡」
RS19

Rich Energy Haas F1 Team (Engine Supplier: Ferrari)
8 Romain Grosjean 「Ericsson hit me!」
20 Kevin Magnussen 「失賣波」
VF19

McLaren F1 Team (Engine Supplier: Renault)
55 Carlos Sainz 「唔好搞我下面」
4 Lando Norris 「痴線仔」
MCL34

Racing Point F1 Team (Engine Supplier: Benz)
11 Sergio Perez
18 Lance Stroll 「二世祖」 「牙Troll」
RP19

Alfa Romeo Racing (Engine Supplier: Ferrari)
7 Kimi Raikkonen 「冰人」 「廢老」
99 Antonio Giovinazzi
C38

Red Bull Toro Rosso Honda (Engine Supplier: Honda)
26 Daniil Kvyat 「魚雷」
23 Alexander Albon 「秦仔阿邦」
STR14

Williams Racing (Engine Supplier: Benz)
88 Robert Kubica
63 George Russell
FW42

負上

2019 Driver Standings
Pos Driver Nationality Car PTS
1 Lewis Hamilton GBR Mercedes 225
2 Valtteri Bottas FIN Mercedes 184
3 Max Verstappen NED Red Bull Racing Honda 162
4 Sebastian Vettel GER Ferrari 141
5 Charles Leclerc MON Ferrari 120
6 Pierre Gasly FRA Red Bull Racing Honda 55
7 Carlos Sainz ESP McLaren Renault 48
8 Daniil Kvyat RUS Scuderia Toro Rosso Honda 27
9 Kimi Räikkönen FIN Alfa Romeo Racing Ferrari 25
10 Lando Norris GBR McLaren Renault 22
11 Daniel Ricciardo AUS Renault 22
12 Lance Stroll CAN Racing Point BWT Mercedes 18
13 Kevin Magnussen DEN Haas Ferrari 18
14 Nico Hulkenberg GER Renault 17
15 Alexander Albon THA Scuderia Toro Rosso Honda 15
16 Sergio Perez MEX Racing Point BWT Mercedes 13
17 Romain Grosjean FRA Haas Ferrari 8
18 Antonio Giovinazzi ITA Alfa Romeo Racing Ferrari 1
19 Robert Kubica POL Williams Mercedes 1
20 George Russell GBR Williams Mercedes 0

2019 Constructor Standings
Pos Team PTS
1 Mercedes 409
2 Ferrari 261
3 Red Bull Racing Honda 217
4 McLaren Renault 70
5 Scuderia Toro Rosso Honda 42
6 Renault 39
7 Racing Point BWT Mercedes 31
8 Haas Ferrari 26
9 Alfa Romeo Racing Ferrari 26
10 Williams Mercedes 1

係喎星期三

GP2

2 GP

出嚟呀屌你老母臭閪！！！

JM9?

正評
等睇加斯利暑假食燉冬菇

先負評後討論

匈牙利條track垃利都係可以早唞

天滅XX巴打唔知你睇好邊個會贏呢

天滅垃利，廢圖返屋企！
我笨萬歲，咸爺世界第一！

屌匈牙利呢啲咁嘅場真係benz玩晒
中慢速彎多又要pick up快真係得笨士

上場邊位巴打燈得最勁呀
出黎講兩句

Mercedes-AMG Petronas Motorsport: 2019 German Grand Prix F1 Debrief

Me

lm

toto: netflix 有冇興趣拍多集

負 皮

留名又柒

想再睇笨士50秒pitstop

車迷：Netflix有冇興趣拍多集Benz

岩岩f1 FB先post 44 onboard 個50秒pitstop

why verstappen is 生癬拿?

新senna

IC

Red Bull adamant Gasly’s seat is safe for rest of 2019 F1 season

出年魚雷返大牛啦

拉利垃圾 四屆垃圾

垃利今站又有負升級垃利比狗屌

荷蘭魚雷 俄國魚雷同隊

換人渣要換過個倒模seat
gasly個seat緊係safe

支持魚雷

Hungary 2014

拍都已經拍左, 佢有權叫netflix cut 走曬佢啲鏡頭咩?

有肖像權掛
不過真係好小氣

有無咁小器

You can run, but you can't hide

反鹹唔係冇原因

反咸真係有原因。

一早講定唔俾影定之後先講

而家係鹹狗大鳩netflix唔准佢播鹹狗啲柒嘢

賽後柒咗先講話唔俾影佢 真係好狗

佢真係超級輸打贏要 ..

應該有d幕後嘢俾netflix影到

播咗先講

佢應該係怨車隊
點解搞到咁
佢一定屌車隊換紅胎比佢
令佢炒出去

最好出晒街

小氣神

咸
btw蕉幾時先爭氣 廠隊

蕉個領隊Abibu
出聲話9bo應該檢討下
幾次都係咁 明明有機會就自己炒左
呢幾問唔該佢自己諗清楚
我地都同ocon傾緊

賓士肯放人咩
定係借過去半季

9bo廢啲定蕉副偈廢啲
專心啲搞副偈好過啦

如果四萬唔爆偈，應該都會有好成績，佢濕地有一手

如果唔爆偈
廠隊無理由下下靠落雨天㗎

咁梗係唔可以下下靠落雨

但係架車已經唔快，仲要唔可靠，真係賴嘢

睇住康打咁..老麥有冇DUP春既衝動呢//

如果老麥冇離開康打, 佢又點會知佢架車咁廢……

Ocon 表明立場
有車渣就會同benz講拜拜
Toto呢半季見到77咁
所以對住ocon一直都無個明確答覆

最近爆翻出黎
話 原來係本田唔同老麥續約
唔係老麥唔同本田續

McLaren-Honda分手背後 日媒：是Honda放棄了邁凱輪

Honda與McLaren分手以來，有一種說法一直佔據主流：McLaren逼走了Honda。但日本最大的體育雜誌《日本數字》近日披露，當時McLaren希望續約三年，是Honda放棄續約。

“McLaren與Honda的合同為期三年，擁有兩年的續約選項。我們當時需要決定是否執行那個選項。我們想要續約，但希望是三年而不是兩年。原因是2017賽季其實是一個廢掉的賽季，Honda未能兌現合同中的約定。我們希望能夠多續約一年作為這個賽季的補償，”雜誌援引McLaren人士的話稱。

2017年英國站時，Honda已經開始接觸Red Bull。兩個月之後，McLaren宣佈從2018賽季開始不再採用Honda引擎。原因很簡單，就是因為Honda不願意續約三年。Toro Rosso成為下家，Red Bull利用二隊的數據來確定是否也採用Honda引擎。

Honda說得很清楚，他們的動力單元儘管缺乏競爭力，但F1需要動力單元和安裝這台動力單元的賽車同時表現出色。考慮了技術能力和管理層的因素，Red Bull成為了當時Honda唯一的選項。

老麥唔肯就康打，俾我都揀個易合作啲嘅partner 啦

Netflix 最好就咁做到德國站，然後話咸因爲該場不受訪問同錄影，之後就下半季影都無隻。

Netflix 同Mercedes 傾
最多唔出佢樣
但Team radio係F1 host
點都會出到
邊避到
不過咁樣做 好小家姐

又唔好咁講，如果老麥架車好似平治咁掂
康打可能肯制

免費engine 仲要貼錢，仲要俾大頭屌

鬼叫老麥仲要冇料扮四條咩, 成日都話自己 best chassis

見到匈牙利站天氣預報，星期五六會有雨，星期日有雲。咁好大機會又係火星車巡遊

今集hobbs and shaw唔計牙妹 丁橙架720同mtc丁到出血 咁多廣告錢

希望再有乾濕地戰睇下啦，巡遊真係好撚悶

唔出樣點會有人認到?

打格仔啦

康打今年真係攞晒彩

19 max 教主

d橙衫佬真係好瘋狂

toto wolff hits the table 20 times german gp

pee wan Sebastian, pee wan

Kubica 嗰個係唔係Frank Williams 個仔？

戰術大師原來咁嘅樣

好似冇關係

抵撚佢地死

又唔可咁講 依家變左會配合返雷諾pu去設計 唔係好似以前咁

又唔見對住康打嗰陣係咁

8月4號香港一路戒嚴一路睇F1

成個班底換哂啦
CEO Zak Brown 上年4月先接手
Team Principal Seidl 今年先上任

因為雷諾彩佢都有味

係 Zak Brown 識搞
佢上年4月做 CEO
7月傾掂搵 James Key 做 technical director
取代 Tim Goss
James Key 17年對雷諾 engine
18年對 Honda engine
叫做跟返嗰時代

James Key 係細牛年代應該拍過雷諾掛

17年細牛用雷諾

diu

at least Zak Brown 識搵人啦..
Seidl 應該真係識run 隊車
james key 都真係識technical 野..

唔似以前....係到打哂飛機..

Best chassis 唔係Zak Brown 講嘅咩？

最先講嘅好似係 Eric Boullier
16年話步車 as good as 拉利
17年講嗰個係大頭墨西哥站
"As of today, or at least today, we have the best car,"
仲有 Matt Morris ， Chief Engineering Officer

以上3個宜家全部唔係老麥

慳打

有個問題想討論下
Rolls Royce乜engine都識做
點解唔試下做F1 engine supply

人哋唔係賣跑車，唔駛專登投資整副麻煩偈

太難啦6個parts...MGUH好似太難搞
個power unit spec由2014用到而家
Benz仲要提早勁多開始研發再一路唔停develop到咁屈
康打2015年先join
都追到第4/5年先開始追到 屌你老母橙色車
要等2021改例再睇有冇新Engine supplier join
好似aston Martin同波子有少少興趣？
有錯請指正

如果keep 住有mug-h... 應該冇乜車廠會加入...

我以為係tim goss 講架添..
我對 peter prodromou 仲有一絲希望..
佢加james key 會整到架好車出黎

1練落雨了

Aston Martin 連街車engine 都要問AMG借啦

算吧啦F1
Mercedes一日未輸個championship我都唔會再睇F1

利申: 2005年開始睇F1

仲未搞掂bottas部車

老老實實 development race輸人咁多年 引擎又複雜又貴
仲邊會有新team想join

咁咪唔好睇囉 唔需要同我地交代wor

唔只嗰3個
16-17年時個個都食哂春藥咁話部車 chassis top 3
最仆街係 Ron Dennis
話部車 one of the best as long as Honda could fulfill their promise

佢唔仆街點會搞成今時今日咁

最on9係成套系統咁複雜 d車隊用左咁多錢同時間研發 fia話唔要mguh應該冇隊贊成
但保留mguh就唔會有新廠加入

都唔知邊條撚屌話要呢個spec

bottas 係咪"被"壞engine

迫害康打

但係benz一輸就好L好睇

想當年話要咁樣去環保喎
結果咪咁囉

開ball

albon

垃利唔係負升級代表啲咩

代表準備爆偈

拉利係咪唔會再見到Mission Winnow

hybrid 有mgu k 咪得law

落完雨未

落雨咪又有戲睇

Gasly

又撚狗

不過落雨

Lando Norris係pit訓覺真係好好笑

係

真係R撚爆頭
班差佬而家周圍都入得咁癲？
真係唔驚比人秋後算賬？
而家真係乜都唔撚驚喎..
無啦啦衝入MOS啲住宅到
重要開埋鎗 真係諗唔明而家班差佬同一哥諗乜狗

做乜鳩

澳門新濠天地有展覽
擺左部蕉上年既R.S.18

假嘅...起碼17年之前嘅車嚟

有腦就唔係狗啦

根本警權已經過大

呢啲係濫權

犯婦人、譚妖呢啲就收句聲喇

自以爲有裝備，著件垃圾制服就以為大撚哂
放低gear，咪連垃圾都不如

最低學歷反而有得渣槍 咩世界
成班係到打人當發洩真係睇到我好撚燥

有一班大學生入去咪又係無撚用
無親戚關係點夠班黑警世家上位

呢個學歷配呢個權力
點撚樣會有學識同有禮貌

最大問題唔止學歷
係一班學渣讀個毅進就洗底入到警隊
品行最差嘅入哂去，問題點會唔大

得罪講句 讀唔成書本身個印象真係已經差咁幾皮
仲要由佢地黎做維持治安嘅人
明明咁多鏡頭影撚住都可以咁不受控

好好笑嘅係
班狗叫人寫信比國泰個單野
話咩點可以比啲仇警嘅人做機師

我心諗 人地機師有受訓係專業架 會唔會為左你一個柒頭而機毀人亡 人地受訓仲要包括埋飛機上恐襲個陣嘅應對

佢地根本就自己「執行職務」係跟情緒執行
然後就夾硬話其他人都係

唔乖有兩種
一種係真係叻，覺得個制度太白痴
但仍然玩贏個制度嘅人
另一種係廢又唔認，好吃懶非
渾渾噩噩過日晨嘅人
班克警主要就係由後者組成

機師根本唔會知乘客職業點鳩知佢係警犬

成個制度都低能
唔識人 唔埋堆 SIP頂盡
識人 刷鞋CIP, SP都有機會
而家唔刷鞋係唔得 只可以做死老散

同堆好多垃圾黎
爛賭 無禮貌 乜撚都唔識
唔撚係入左政府做 真係食屎啦

林鄭已經無話事權

即係
香港已進入無政府狀態

警察代表政府批評罷工
不如做埋呢個軍閥政府啦

Hamilton: I could prove critics wrong with Verstappen as F1 team-mate

有冇諗過冇人想做你teammate

max就算過benz 我諗都只會係佢退嗰一日

做全職素食撚

Honda has more power than Mercedes "in some places" - Hamilton

神的承認

輸兩場就賴車

怨婦, 欲求不滿, 叫佢過黎揸康打

好事黎，上兩年Ferrari faster than us
今年Honda has more power
啫係今年Red Bull 會攞第二

你唔會覺得今年架drag car會快過一架識得轉彎嘅RB15下話

垃利話加大左下壓力

可能會係逆向開發，連原有既downforce 都無埋

加大吓 壓力
然後Vettel crack under pressure

啱啱開機，有一忽賽道白色嘅？係咪有車漏油？

Leclerc係咁oversteer

始終都係唔夠downforce

acestream://da0fbaab1cd3fca28115c84a5c134995274a6f7a

係咪冇雨

60% chance

唔知有無人post過

NOR

除非落雨唔係既睇黎 HAM 又 巡遊

Ham: 7 月咁高潮, 你地滿意啦, 係時候俾番我巡遊

點解冇人講三場free practice russell個時間都追得上其他車隊

指住做咩？都冇波

成事巴爽皮啦，康打復興就有二次元角色力推

不枉我忍辱負重

如果四萬忍埋今年
red bull應該可以同火星車玩下

你唔好成日打飛機~~

點忍
而家有錢

睇到 笑死我
乜鳩都做埋

成事巴打忍辱負重左咁耐，比佢釋放下啦

因為只係FP
垃利FP夠贏晒

一到Q3 ham就會超快

垃利而加連練習之王都無埋， 垃利比狗屌 威記都贏垃利

夠downforce無mechanical grip講乜都假

抹乾淨部車 少d drag

天㓕垃利！廢圖收皮
我笨大法好

party mode

條毛巾擺邊？

垃圾垃利！

有實績攞到出黎點可以叫打飛機?

係時候又要開盤估Benz 放咗幾多沙包到q嘅時候快全場幾多

應該側邊有小小位擺
之前睇Netflix 會貼埋地圖係側邊
都唔知點睇

嫌戰術大師少少嘢都做唔掂

有冇Link

唔會有第二次

拉利好似好似唔錯

Oh
大牛好撚勁

等benz 放低晒啲沙包先講

Max

天才又炒

叻好彩q1咋

叻叻拜拜

燈左

咁都甩 唉
又機會要拆出黎睇....
入到Q又換唔到........

垃圾4屆
渣拉利渣咁耐都成篤屎咁

叻佢至叻

叻又炒

威記做咩快左咁多

睇好Max pole破處

我以為我眼花

威記今年係咪未入過q2?

廢圖教壞我叻

Stroll 又Q1 88

垃叻

RUS 14
威記終於有機會出q1

一定係咁

你以為啦

要入q2要靠rus，古叔唔掂
雖然上場係古叔幫威記拎到分

係英國睇緊live

wadiu russell p9

rus上到第12

so far quali 11-0

嘩威記

四萬

無lu rus
差一名

四萬

四萬過唔到q1
Russell差少少

老威

屌閪 我蕉搞乜撚野

四萬做乜鳩

又落番去

爭d 但都已經快左好多

唔應該講威記快左，其實淨係russell 快左

仲諗住威記過到關

rus 頂唔頂得住入Q2呢?

MUGH 即係咩？

羅素爭少少

Kubica都慢得幾離譜下

Fox+ / Now Player

P16

威記

P16 Russel

4萬

Russell差少少破處

單手佬

SOSAD 差0.053s

四萬搞咩

好似有啲起色

已經好勁

相反單手佬。。。

直路起步比perez 閘一閘慢左

威記升級有用？

四萬派膠派到咁

其實佢單手仲揸到F1 都已經好撚勁

perez自己入唔到q2都要阻住人地入

想打尖

原來俾個唔跑既二世祖頂住左

蕉重好意思話尻堡廢

turbo energy recovery
k kinetic
h heat

sim 同風洞嘅結果接近咗，終於可以整到有用嘅升級

差好遠

冇睇幾場成個格局唔同晒

俾返啲希望russell

點解要用單手？身體有事？

叻叻頭先炒車有冇整壞到架車?

放完暑假有得同蕉打了

佢有一隻手因為意外 搞到近乎廢左

叻出到

10年8年前炒車炒到就死 乞左幾年先入得返f1

醒定啲啦叻

當年都算係明日之星
玩Rally炒車復原左好耐

未傷前睇佢渣bmw 係幾勁

現實上無咗半隻手就真係咗半隻手
能力上返唔到去以前咁
但讓半臂牙TROLL先快得少少
檢討吓

mas同神差咁少

ocon變左吉祥物 場場都要影下佢

應該係暗寸，笑下佢咁

係 啱啱都想講 好似場場都撚佢一次咁

垃圾4屆 收撚皮啦屌
渣咁耐都係咁撚垃圾
睇下咸爺 5屆啦屌

整完都完咗半季
威記真係

Gas 真係扶唔起

有恩撚鳩up講真係差好遠

Haas 用 soft

無雨落

愛快中伏撞中慢車

下年努力啦 今年陪跑當testing

mel spec 快 0.6 s

好似話連正賽都攞嚟做data collection

昨日已誓，明日是迷...有恩能真係好

老麥

頭三隊次次都先攞M, 但最後都要用S

好肯定所有隊都會攞黎做data collection

Gas

加斯利

Kimi入q3

冰人hea下hea下又入 q3

死好命

蕉

養生哲學

P9

仲未有得食雪條

哥桑用舊spec入Q3,反觀KMag

拉利廠隊逆向發展

le mans D車都會貼地圖

有佢鳩叫下又真係無咁悶嘅
當有個口水佬吹下水咁囉

成班五毛推post

Nürburgring 直頭貼喺呔盤到

公公

19

未來世界冠軍越來越似樣

睇路 神知知就1148

0.010
又嚟撚狗

唔通19max終於要拎pole

我冰瞓咗

拉利S2真係差到乜咁

架車係咁上下

康打

康打又有丁打？

19 14秒

無直路可以點

Honda sector1拍得住drag car

兩架拉利 係咪S3 出錯?

S2 S3 都係

等有直路既場先再戰

Gasly 慢0.5 秒

第6同7差成秒

如果Monza 都輸嘅話就執得

一陣monza又主場魔咒

F1.5同F1.25條gap黎

即係成個design 錯左, 超級逆向

2個都咁快就超垃趕笨啦

牛奶仔best of the rest

S2 慢大牛1.3

唔係Gas 咩？

真，揸細牛揸到咁 真係超水準

BTW 19max 係咪仲未拎過pole ?

Yes

Bean

四屆收皮啦屌你老母
垃圾!

冰得第十

又想燈

時光不留人

本來可以成為史上最年輕上頭排
但係比四萬攪禍左

無用喇，垃利氣數已盡 燈不起

垃圾VETTEL

19終於破處

開齋

19max 破處!!!

s3嘔返哂

不是吧114572

架車s3可以慢幾多

康打First Pole!

召喚成事

快隊友差唔多成秒

垃圾拉利 一個s3可以輸返晒出黎

4屆係咪走下坡了

唉好失望，vettel 場場都輸俾 leclerc

S2 S3
要減速比人地多
人地3波過,佢地要2波過

等垃利生性同時, 紅牛仲大希望

Honda近幾個月係咩做左好多善事？

1st pole

bottas 差少少 偷到個pole

max終於有杆位

正賽贏就夠

19 max 真係明日世冠

瞓咗

佢係到花生?
睇邊個?

19max 出奇冷靜

笨屎guest

聽精台講頭先話佢係benz車房

係benz garage
等睇toto拍枱

講左幾年，終於

拉利S3慢0.8 真係CLS

做埋第100個攞pole 車手
仲唔係天之驕子？

可惜rbr得一架車幾好打都無用

神終於有壓力了

咁多個POLE都差DD無左
佢都無晒FEEL

神：啱啱訓醒

Vet 又望人架車

future world champ

d荷蘭佬呢個7月真係射哂精, 係咁俾驚喜

望架細牛有鬼用咩

睇埋呢場又夠鐘講轉會

不過睇下max 起步又會唔會訓左

架仔as well

Gasly果架唔同架
唔係點會慢咁多

康打上次pole係幾時

drag car係拉利?

收到風 ocon 頂小保子

要起步脫腳 先會羸到

心諗: 原來以前webber就係咁

2006 button

佢望到呆曬好似上揸出去試車咁

賓屎無得游花園，feel 到又會有意外

對上三次都係JB

全部都係中速慢速彎架drag car邊有得玩
期望下spa同monza算啦

原來max第一次排頭位

2006 Australian Grand Prix

13年

spa都唔得啦 sector2隨時輸成秒

澳牛係佢俾大牛撚化
side gas係佢撚化番大牛

好難接受神唔遊花園 仲係咪f1

今年都有可能

令 Ham 變返老麥年代咁 push 架車的話咪話唔好睇

可能之前睇緊假F1

到時小保子就會做雪糕筒架啦 無隊友幫拖場場比人夾

做到先得

數字上有可能
但就算無公公幫手其實無乜機會
10站 lead 60幾分
學 JB 當年安全駕駛基本上都夠頂
最大威脅仍然係公公

老麥做返 best of the rest

聽日分分鐘 Vet 最有機
第一排兩個興起步未瞓醒
第二排 Ham 同叻叻

你咁講gasly仲大機會啦 -_-

散水啦！BE WATER!!!

有機還有機 架車慢成半秒 轉個頭S3俾人反cup啦

知唔知拉利衰咩啊？
冇速度 跑得慢 唔夠快

有台上算好

兩架一樣嘅車 點解gasly可以慢 .878秒

明知故問

等睇kvyat同佢換位

我諗2個老野見佢p6又同benz差咁多分 求求其唔搞咁多野完左今年算

max benz 聽日係紅軚定黃軚開跑

大牛pole
細牛best of the rest

alfa 呢

Lando 個heights 字串第3次先串得岩

返 細牛best of the rest

都講咗幾次季中唔轉 好心佢加油啦 俾曬機會都咁

佢同四萬一隊真係會不得了

羅斯堡話下年Ocon會replace bottas同ham做隊友

聽日會唔會落雨

唔夠料

用膠紙痴

無知一問有無酒吧之類有得睇F1? 利申NETFLIX後先識睇
好似一班友睇有FEEL D 身邊無人睇

爛咗都快過vet

香港嘅話上網睇易啲reddit 或者等成事post 條link 出嚟都得

發夢冇睇今日 聽日正賽應該睇到
Max今季洗晒底

reddit 有人會約出黎睇? 有無LINK 些牙下

唔好咁mk 啦，睇個F1 都要真人圍爐

你唔記得左公公17年奧地利起步
快到幾乎 jump start

佢有幾多次係咁
今年7咗唔止一次啦

冼拿

應該用咗之前honda講嘅排位mode

Main point 係當年 alonso 個句 much slower than before

唔好燈啦屌

Leclerc架車撞完仲快過vettel

Nico vlog，有冰人

笑死我

Medium

Gasly is the best of the rest

LEC LEC你係咪CLS架,揸架爛左既垃利竟然鏈贏VETTEL架垃利

正常丫，架車就住Vet(逆)開發架嘛

有咩好吹奏？咪就係佢咩都唔理咁推
所以咪成日炒

要同佢講番句，冇事先做到世界冠軍架嘛

早幾年max 都係咁，後生有火 push for limit

Lec會唔會炒

我諗佢呢幾年成熟咗好多今晚應該唔會攬埋兩架笨士一齊攬炒嘅

【F1ハンガリーGP】フェルスタッペン初のPP獲得！ホンダにとっても13年ぶり！

剛睇完 Ham同Max 個lap比較

Red Bull 好彎好多
如果Honda偈追上Benz，都可以幾屈

今年Ham不停收place 都夠贏冠軍
洗鳩同你場場去盡

況且Honda 都已經換左好多PU unit parts

Shows who was fastest in mini sectors in quali

咸爺收Place都唔得
同埋佢自尊心幾高 唔可以咁樣拎冠

康打入灣同出灣都好快
由其hairpin 呢d灣
balance好好,入灣出灣都好順,出完灣比油去都係無事
benz都唔差,但今站真係最perfect係max同redbull

Newey設計既車咁多年都係保持到灣位快得黎又穩定

Good job Piere

法拉利真係直路王

下一句……

有個sector係哥桑

T4 個apex speed 快咸3km/h, ~251k

連Haas 都學埋垃利啲衰嘢搞逆開發

Mick 仔贏車

但彎路亡

請問今晚有無LINK

有冇雨落

RB嘅短wheelbase高rake concept 係呢啲多中慢速灣嘅場係好撚勁 (先天優勢)
但係一去直路多高速彎多嘅場就輸返轉頭
17年架SF70H都係行呢個concept 所以係匈牙利/Monaco呢啲場贏到開巷
不過一季入邊高速場都係多過低速場 所以架SF71H先拉長返個wheelbase希望係大場都有得鬥 (今年嗰架就收皮先啦)
不過咁講 康打個PU今時今日都仲未去到快過笨士 咁大直路無得鬥就唯有係呢啲場搶分

個lap唔係公公咩

睇track temp 好啲

Falcon唔撚理孖舔

Falcon

New captain america

垃圾垃利
垃圾Vet
垃圾Lec

垃利比狗屌

垃利退出f1 啦，喺到獻世做乜

陸仔有第四都好d

睇下RUS會唔會即刻去返後邊先

幾時summer break

今站後

咪又係自炒/爆偈

點解叻叻 rear wing 會有塊透明膠?

睇下一起步公公有無料到先

我冰過咗Gas

公公落到第四

77

Bot 係咁lock up

pierre gasly

77太soft

GAS

叻

見你講先望一望佢

基奧一年有無五場有分

神搞爛左公公前翼

實炒啦 連炒兩場啦 今晚就連3

公公慘變提款機

Bot 入去換翼啦

冰佬都過埋佢

咁就無左個頭鏟

公公gg

睇下一陣戰術大師會唔會 引到 ham 入pit 先

唔講都唔覺

Gasly 可以直接收皮啦

77 仲唔入？
辛斯仔埋到黎啦wo

話説rus 上咗14

Max個頭開得咁好捱唔捱到尾架?

冰人瞓醒

GAS慢到癲

笨屎既極限已經到左
係時候到康牛發揮

等個冇Traffic

Gasly同Max真係同一架車？

bottas 拉龍

Gas係邊

點樣比2架橙過晒

Gas細牛黎

原來叻叻都撞到公公

成team人等公公入嚟
佢死都係出面拉龍

威今次有機唔雙包？

個crew拎住個頭剷拎左幾個圈

想問有無線上 link, 係街.. 想睇

拎住隻翼on99咁

算唔算fake pit

14.7 sec

公公玩完

bot又做咩

垃利完全跟唔到

有一邊上唔到

塵都無得食

做乜依家先入咁怪

陸仔話做嘢，做乜嘢？

想問下F1個brake 係咪有咩特別構造
點解lock up 會淨係lock 左右或者前後咁得意

Vettel 又甩尾

就嚟連 ham 車尾都睇唔到

係咪白軚跑到尾?

驚後尾VET 追上黎, 自己人阻自己人

垃利自成一閣

康打勝利巡遊

點解係爛bottas對翼唔係ham對翼

RUS P13

想行多幾圈1stop到尾

bot今次真係可以retire the car了

一陣拉利會唔會 team order 比 vet 上呢?

“Plan A”

神係唔會壞車/爛嘢 第二次

攞唔攞到分就要睇戰術喇

plan A

for what?

爛神就變康打巡遊無野睇 爛77可以做雪糕筒

再咁落去多幾場‘19會唔會有機衝冠

拉利追呀！！！！

Lec 撞爛bottas 對頭翼架

意粉佬既plan a係壞車定爆偈

屌你fox

我寧願19贏，都唔想黑狗六屆

留意返RUS唔係最後嗰幾個

要場場 MAX P1 HAM P2 something like that

gasly應該最後一場了

叻叻慢 ham 7 秒幾

Helmut Marko 話咗 Gas safe for this year

3號仔好波

自炒囉
想炒埋鹹到都唔夠快

或者ham 好似上場咁

九秒了

19贏好睇呀

你掛住上連登S2 S3車又慢 讓開俾vettel啦

四萬隻蕉好似幾快咁

垃利降班F1.25

10埋

而家變左plan B

我支持神

Vet 慢Lec 咁多嘅

之後玩攬炒

你係咪鬼

好似香港無number咁無得投訴

快撚啲出 to 比 vet 上啦

公公開始自暴自棄

想問下今站係咪已經完咗

同叻叻講plan a
同廢圖講plan b
咪又係一撚樣

未，睇康打爆偈/ 黑狗自炒

仲有fat圖spin

係咪退咗

垃利真係好慢

叻叻既plan a係可以照頂vet
vet既paln b係照跟著叻叻先

19 max 同 ham 攬炒得唔得

我best fans黎

冇直路唔預垃利啦

仲話有機p6 嘅？

垃圾唔洗理，笑到悶 黎黎去去淨係識轉圈

Hea 揸，等全世界pit 然後拎幾分算

點話點好啦

陸仔由六秒輸到去十一秒

咁澳蕉呢

有GRO都無GAS

實有p6架 f1.5個班不成威脅

雖然公公過人只好gasly少少

Williams 仲係p15

16了

又死

max起步終於正常

Austria 個場kimi教仔咁教

今場都教緊

每架車宜家都慳着慢慢揸 好撚悶

慘，Rus 慢慢返緊去陪Kubica

去現場睇會唔會悶死

哈屎應該係無錢多

精台影到係lec掂到77 wor

咸開始追近咗

係咪淨係睇19大戰神

之後垃利 1,2

講笑

唔經唔覺已經2秒內

1.5 sec

魚雷

等pit啦 77做硬雪糕筒

係咪應該 差唔多要 pit 啦?

睇到瞓撚著咗…

兩架細牛wheel to wheel 得幾斯文

細牛內鬥

魚雷話比marko知佢racing都唔會炒人

無事先上到大牛執雞麻

Yes 佢幾勁

打得好斯文

為上大牛做練習

表演咁

跳雙人芭蕾舞咁

咸狗要來了

咸就嚟入DRS ZONE

畀兩位haas睇

魚雷過得太肉酸冇得上大牛架

悶到訓左

魚雷好似小心過以前

做俾大牛睇

見緊工 緊係青頭文啲

公公
希望上返第五

頭5 safe pit

有分別咩

我澳蕉頂得幾好

其實魚雷事件佢都無錯到
好正常咁走內灣
點解會俾人搣柴?

咸爺1.2

因為要升max，佢係冇錯，大牛搵籍口姐

入pit了

又fake

nani 又fake

呃唔到人

Fake

又假pit

罰佢啦仆街

對家係redbull 😂
重想sell呢啲

Decoy!

笨士fake夠未

垃利執得 輸一個pit window比康打

又fake pit benz 真係好狗

狗咸

牛喎
唔係垃利喎
點fake呀

係咪大家都已經唔尻理Benz啲pit

牛:你當我好似垃利咁on9比你fake咩

一邊睇銅鑼灣一邊睇F1 原來已經24圈

神上啦

RB：你當我係紅色車呀

神

max losing 乜 聽唔到

Grip

grip

losing grip

grip？

呢站應該要2停先最快

tks

max要考牌了

呢到太熱心了

19max好似仲有啲貨

mola mola

突然爆咗0.5s

lec落後19.6秒
垃圾拉利

hammer time

Max繼losing power之後又losing grip 拉翻1.4秒

MAX 同 HAM 邊個講大話叻d?

拉利究竟係咩問題

再唔入
咸埋到黎
可能連叻都過頭

19pit完都係垃利前面

s3無grip

20秒

brain problem

已入

一定唔會啦
lec 成19秒
今站一係ham 一係max
最大機會係ham

架車轉磨砂即時柒晒

又fake
班友攰唔攰嫁

唔知會唔會玩爛呢條rules

今站連埋公公果次
3次fake pit

又話磨砂輕啲快啲

Ham 又fake pit

又fake dllm

19max 出番一陣又lead番叻叻四秒幾

又嗚金收兵

依段精彩啦

cut唔到max啦 睇個勢

咁樣會唔會變2 stop

miss左個timing
岩岩應該跟住max入就最有機入drs zone

紅色車隊啲人真係 Cls

咸係咪轉plan
原本換白變換紅?
依家燒盡條黃?

唔得啦,黃都係24-30
紅最多20個圈
一定係換白

可能磨薄埋個腦

出sc既話就咸贏

鹹而家入好過，越輸越多

垃利用白會唔會比老麥過埋

再唔入輸緊時間比lec

戰術大屍俾你估到仲係大屍既

隻牛過灣好撚勁 咬地到癲

咸再唔入出返黎俾19拉遠架啦喎

4萬幾勁,重頂住77

咸做咩唔入

2.3 not bad

大概時間俾佢輸
根本唔洗理垃利

都係要升max啫，同埋俄羅斯站撞一撞，又多個藉口
多謝vettel啦，就係咁多左個朵

Nor中伏

笨屎戰術垃利化

咁就唔明啦
燒黃個gap慢慢無啦
就算pit唔過頭
白軚都要長啲先到work temp
咁好無著數喎

甩碌甩到咁

死頂緊

點解冰俾Gas過咗

神4秒pit

4秒pit 玩撚完

Vet仲唔pit等咩

ham pit finally

4s

因為而家miss左最佳時候pit
而家搵緊位比咸pit
我覺得車隊計錯算
以為咸有貨賣

換紅掛

咸個PIT柒到

仲要4秒pit

唔通想挑戰捱到換紅

靚pit 黎

4秒

悶到爆
同上場比太大落差

點呀垃利

變返正常嘅F1

gasly 做緊咩

gas終於過到hul

不過神追得好快 而家就縮左2秒幾

以後都要跳定求雨舞

佢話cant fast時就早d斬纜啦

咸追好快岩先追左0.6

現場好撚熱...雲都冇舊

Gro 做咩去到咁後

咸仲有機喎，依加先出白胎，max嗰條已經用左幾個圈

佢地會計入pit之後出黎會唔會塞慢車

鹹拆咗沙包

快到仆街 入drs zone

係咪怨婦Mode得多狠來了

快到掉咗成噸沙包咁

老麥啲車架架都搏老命

-0.8s

嘩屌,做19.3
之前max都係做20.1

Ham手車點到你唔服

快到痴線

party mode又返黎

垃利呢垃利呢

差2秒

ham狂刷紫

Ham追得咁快既

經常入完pit之後跌到好後，好似比人玩咁

咸

已經無人理垃利

岩岩發完夢 咩情況

咸快2秒

屌
用白軚刷快圈

run wide左ha

Benz 新暗黑兵法
排位堆足沙包，到正賽先除

得返頭2鬥

s3輸0.8 1lap 0.8

3,4養緊生

成隊養生mode

Toto 完全唔緊張

好彩ocon今年無份渣

Haas有邊一場正賽唔後，我都分唔清部車真係廢定車手問題

唔洗理啲垃圾

Vet又俾垃利撚

搵唔到stream

cls 法拉利影都無 隔勁遠

整架sc 黎好無

plan d e f g h I j

1停轉紅囉
on9拉利真係得淡笑

plan c

+28

黎料

神柒左

神係咪太心急

有鬥車睇了

四萬心諗做乜尻

turn 4 無一次battle 係無車run wide

有位你入唔入

應該係

天佑我康

真係頂到咁多個圈

呢d wheel to wheel好好睇

屌，垃利

垃利5.8pit

5.8

VET個pit

垃利pit

30了

垃圾

右頭

屌
拉利真係 屌佢老母
食屎大
獲獲都係柒pit

無記錯 上個禮拜法記都係right front lock唔到

plan c係咪就係5.8秒

哇5.8s

拉利撚Vettel有一手

又玩鳩佢

仲未炒

好好戲

感謝垃利提供笑話

垃利每個場都要至少柒一次

死咸狗俾人拉開超開心

炒得喇

咸又怨婦mode

是但啦，都無分別

I can’t keep the pressure on

ham 怨婦 mode

又怨

仲話咩同19做隊友都ok

真

Hass點解可以咁慢

再咁落去會唔會連垃利都畀人lap

Gas sainz 好似race 緊

唔會
頭1,2名唔會再push
會留返 last 10lap先開始 push

又黎haas雙寶

kmag 咁慢嘅

公公就比人lap

公公會唔會做人肉雪糕桶

頂反轉咗

lap 77

公公俾lap

康打已經雪定香檳

竟然唔頂2下

居然係benz俾人lap

點解公公落後左咁多
岩岩先睇

好眼瞓

一開始比咸爺整爛左頭產

叻都有份

頭圈頭翼同咸同叻有碰撞

咸狗既第2波攻勢

悶到仆街

整死笨士上podium

一陣LAP 埋兩架拉利

最後應該辛斯都會被lap

就快整爛埋benz份約 ocon

公公原來被lap

唔落雨真係變左幾個車各自鬥

Honda unlock mode

ocon上到去分分鐘gasly質素

睇個勢應該會

希望咸狗chur爆偈

地球都係需要冠軍堡

康打同垃利就有機會

唔係冠軍料

Chur得爆我叫你做大佬

一定好過gasly la

笨屎根本唔會爆engine 你擔心康打好過

神入pit

HAM pit

Ham pit

做乜撚pit神

竟然入pit

大牛會點呢

換黃唔換紅

搏fast lap & 砌佢
呢站一定係2停
max一係pit 一係唔pit
唔pit有機輸/贏

ching 唔記得"No no no..."?

叻都落後40秒

用新胎搏下

睇下Max跟唔跟
好易比人undercut

finally not fake

Gas 就嚟俾隊有lap

即係想搏

benz反應都好撚快
做晒機會比咸挑戰p1

再唔pit就輸

拉利真係好廢

同馬來西亞一齊消失左

而家pit = 輸緊

頭五位架架都差十幾秒

ching hoball!

真係神戰術

快chur一兩個lap 再入

toto redemption

宜家冇得pit loo

Ham 有個 free pit 係手，博下無壞，其實如果 RB 有多架車就無咁易嘅

19一係白色捱到尾？

一lap快一秒諗住

條白chur唔到啦
而家真係睇max守唔守到

19max可唔可以死頂呢

仆街，又鹹狗贏

應該會啦～

19最尾轉紅得唔得

Toto 呢吓戰術

捱到尾

Max 最後幾lap 好難捱

紅牛竟然會輸戰術

19頂到尾

唔通真係天佑咸狗

唔得
呢個track好難攻
講直路 未必夠benz黎
而家只可以死定
咸埋到黎 未必過到囉...只可以咁諗

一入即輸

19要頂了

平治呢下破釜沈舟真係好撚勁

鬼叫垃利後到可以俾咸free pit

有個 free pit 係手邊算破釜

垃利

反正搏唔搏都係第二
搏咗就大機會贏wo

垃利

涯唔到我覺得

同上次Monaco一樣

Max就黎lap vettel

F1 2019 匈牙利站 討論區 2

Gasly應該依家炒車出sc啦
咁撚廢又幫唔到手係前面頂

都要ham做到野先得
呢個pit都係搏

08 singapore

Gro 幾時retire

DIU

一出sc神就係佢後面

垃利悲劇